我懷疑riot操控比賽

skt head緊果陣全部火龍
g2 head果陣就分散晒 食黎都無咩用
同埋我懷疑game2 又係riot想比g2 贏
faker比lee單殺果次 明明成隊b緊 faker仲行落去 , 我見到佢b左一下先再行 唔知係咪收到call
同埋faker佢solo perkz果陣交左r同閃 根本無可能flank到 我認為以佢實力好難犯呢種錯

強烈懷疑樓主老母生左個戇鳩仔

我覺得g2係勁 我個人都想佢地贏
只係懷疑riot係傾向skt
另外有多個位就係game3 perkz中路head緊 faker一out of position就出風龍 好難唔懷疑

柒夠啦
襯夜晚少人睇唔到
唔好再推個post

岩岩風龍我係7左 唔知一開波就定 但上面2個pt我覺得幾合理

第一日睇比賽咩

真係人唔笑狗都吠 先唔好講d咩
G2隻中咁廢 唔洗打都知輸操乜春阿

s2 tpa都係riot做出黎
跟本全部都假
好似係

假

只係睇左最後果場 隻球女真係..